<vertical display_name="Instrucciones">
  <html url_name="46787310b14c4ed09826a6ffcf14af69"/>
  <openassessment url_name="eecdce4aca4a42e994eba0e60ddb2eb3" submission_start="2019-10-31T05:00:00+00:00" submission_due="2019-11-18T23:59:00+00:00" allow_file_upload="True" allow_latex="False">
    <title>Suba aqu</title>
    <assessments>
      <assessment name="peer-assessment" must_grade="5" must_be_graded_by="3" start="2019-11-18T05:00:00+00:00" due="2019-11-25T23:59:00+00:00"/>
    </assessments>
    <prompts>
      <prompt>
        <description>A continuación, suba su trabajo. En la caja de texto escriba el título de su infografia y luego cargue el archivo. Finalmente cuando esté seguro y haya verificado que se subió, guarde y envíe el trabajo para su evaluación.</description>
      </prompt>
    </prompts>
    <rubric>
      <criterion feedback="optional">
        <name>Ideas</name>
        <label>CONTENIDO</label>
        <prompt>Utiliza diversos elementos como texto, imágenes o gráficos, videos y otros recursos para realizar el trabajo.</prompt>
        <option points="5">
          <name>Poor</name>
          <label>Excelente</label>
          <explanation>Utiliza más de 3 elementos en la tarea solicitada, tales como texto, diagramas, imágenes, datos numéridos, etc. y se entiende la información que transmite.	</explanation>
        </option>
        <option points="4">
          <name>Fair</name>
          <label>Bien</label>
          <explanation>Utiliza más de 3 elementos en la tarea solicitada (por ejemplo: texto, imágenes, datos importantes), pero es confuso.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Regular</label>
          <explanation>Utiliza solamente 2 elementos en la tarea solicitada (por ejemplo:  texto, e imágenes)</explanation>
        </option>
        <option points="1">
          <name>0</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Utiliza solo un elemento en la tarea solicitada (ejemplo: sólo texto de descripción o sólo imágenes)
</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>Content</name>
        <label>Diseño</label>
        <prompt>Los elementos de la lámina de presentación están simétricamente distribuidos entre texto, imágenes, datos, etc.</prompt>
        <option points="5">
          <name>Poor</name>
          <label>Excelente</label>
          <explanation>Los elementos utilizados en la tarea solicitada se han distribuido simétricamente en todo el espacio.</explanation>
        </option>
        <option points="4">
          <name>Fair</name>
          <label>Bien</label>
          <explanation>Los elementos utilizados en la tarea solicitada se han distribuido el espacio de la lámina, pero podrían distribuirse mejor.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>Good</name>
          <label>Regular</label>
          <explanation>La distribución de los elementos de la tarea solicitada es confusa.	</explanation>
        </option>
        <option points="1">
          <name>Excellent</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>No hay una correcta distribución de los elementos de la tarea solicitada.
</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <criterion>
        <name>0</name>
        <label>Redacción - Síntesis</label>
        <prompt>El lenguaje utilizado es correcto y sabe sintetizar la información que se quiere transmitir</prompt>
        <option points="5">
          <name>0</name>
          <label>Excelente</label>
          <explanation>Utiliza un lenguaje, preciso. Hace una síntesis para explicar cada elemento mostrado en el trabajo.	</explanation>
        </option>
        <option points="4">
          <name>1</name>
          <label>Bien</label>
          <explanation>El lenguaje utilizado para explicar el trabajo realizado es claro, pero hay poca información.</explanation>
        </option>
        <option points="3">
          <name>2</name>
          <label>Regular</label>
          <explanation>No se entiende el trabajo, hay poca información y es confusa.</explanation>
        </option>
        <option points="1">
          <name>3</name>
          <label>Puede mejorar</label>
          <explanation>Se detecta que la descripción realizada es una copia o denota que no realizó la visita solicitada.
</explanation>
        </option>
      </criterion>
      <feedbackprompt>(Optional) What aspects of this response stood out to you? What did it do well? How could it improve?
</feedbackprompt>
      <feedback_default_text>I noticed that this response...
</feedback_default_text>
    </rubric>
  </openassessment>
</vertical>
